★已將1478全轉175

希望有得救

23.85 -0.35 (1.45%)

做乜鳩？
1478突然逆轉

多謝曬

巨乳又話鳩買175就必win

老貓 , 不賭便是贏, 收手, 搵工啦好嗎?

已all in 多謝樓豬

屌

U are blackstone

睇吉利個圖有排回

又屈

巨乳回水

冇叫你買

U黑氣石

175 升 升升

仲要加多兩鞭, 無了無了

175即刻有good news me win

175 $50不是夢！

1478 go to hell

老貓唔玩qq

太貴

巨乳d黑氣被我正氣蓋過

你推介過

支那pig love car

should win

即刻跌

扮跌呃貨only

1478手機已炒完，所以換馬

好似18入？

老貓你真係好勁 救世界，你可唔可以入700? 我想搵位入

$18.8

iphoneX都收皮，冇前途，等死，今日派貨

17.14放？

2018瘋狂派貨

16.8

驚佢drop to $12

老貓買完就升

屌你搞尻175

返落23.95

綜援大戶

rise back now

老貓破燈

你哪有正氣

175 就轉燈

升了！

今次fat fat

175之前垃圾主要因為巨乳是black

仲掃唔掃722？

爆升呀！

垃圾，不了

175=700 v2.0

破咗燈啦！快買q牛!390啦！

700，1478，1415...

will big drop later

一日未止賺一日都未真正贏錢!

老貓，你收下把口啦

你話drop得啦！我我坐多陣

快入熊證

咩料！

老b你破燈啦！吉利爆緊上去

升到

多謝貓神 已all in1478

一早話

巨乳is the Black !

快買qq啦！你唔買上400啦！

175

求求你離開1478 最好以後離開港股

繼續買

巴打們會買你對家

其實諗落老貓買qq都可能過左綜緩限額
Qq 唔會再跌
大家唔洗擔心

開車直上

我係黑氣石，175就唔會升喇

your fd

老貓 tea time有咩好食？

美心

破燈梗係食好西啦！仲美心

老貓應該請我食

我又食

黑氣石請你都敢膽食, 勇者?

not rise now

做乜唔繼續升？

準備跌了

No

仆街！唔升了

師兄識計數

升了

幻覺

all in 1478

U Again?

睇嚟老貓唔夠大師勁

其實老貓都唔夠大師黎，
今日呢一役大家睇到都係大師勁d